gme:不甘心，明明不開心就是不甘心，不過我肯等

等一生都等